成日都話大灣區市場幾大幾大。。。。

DLLM我走入地球夠有七十幾億市場啦,我食晒咩ONL9。

話入就入到，叫雞都未必得啦

支那人邏輯：
支那1人1蚊都$13億，支那以外既人俾唔起呢$1

同以前啲廢老話中國十幾億人口每人掉一蚊比你就發達参不多

真,以前啲人話回歸後可以入中國市場,結果果係比人入嚟

如果個個肯比就係 肯比兩蚊唔肯添

梗比 唔比梗點食你 溶埋你點止比你入

講真，政府吹咗大灣區咁耐，好似冇咩香港有錢佬去投資。

有呀～不過戈啲係新香港人嘅原大陸有錢人

全部戲子/騙子。

之前有個比喻好岩:
如果城裡面嘅軍隊好強,打開城門走出去可以攻城掠地拓展版圖,如果城入面本身就好弱,打開城門就會比入食埋。
而而家嘅香港就係一座弱城。

唔關弱唔弱事,
係香港人當左敵人係老母咁供養
點知養肥左人之後比人食埋
人地當你老襯

正宗認賊作父

冇關係, 個市場幾大都唔關你事

有好野班大粒插晒旗啦！你見佢地掂都唔掂就知啦！

大灣區市場真係好大，不過唔係香港人玩。
而家水香港人返大灣買房地產。不過大灣區根本提供唔到幾多高技術職位。成班戲子玩完bitcoin而家水人去大灣接火棒

真,市場係好大,不過當地人一早插晒旗,點會放你入去玩呀。
水班港豬入去被佢地掠水囉